天文台：今日（25/9）下午4時許赤鱲角機場出現龍捲風 攝影機拍得時長約20分鐘！

Link?

是日靚post(排名不分先後)

蘋果日報廣告 + 在囚/還押手足的話
聽君一席話——赤柱手足

12被送中手足
每日開都係因為想大家記住佢地

手足好珍貴 唔好再捉鬼
離開咗連登接近一個禮拜諗住以後唔睇，見到成班人李桂華上身見到手足藏有槍械就話係劇本同埋戲子， 我屌曬你老母

一日未完,一日都未知輸羸
場運動仲未完，勝負尚未分曉

我條女話聽日約咗幾條仔係旺角 爭啲就反九佢枱

TVB手足唔記得比link 系列
「TVB戰線又出成績表」再有廠商退出BigBigShort 可喜可賀 超有效率

[國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母

怎可對抗這吸引

天降異象，黎緊有大事發生呀

個天落漢堡包先叫異像，龍捲風係天文現象

青馬天地連一線
萬丈大佛面向西
風和日麗旱天雷
愛你變成害死你

差唔多齊喇

愛情來得太快就像龍捲風🌪️

嗰度係青碼大橋喎

搵人去佛門清靜地到打牌先

樓豬標題終於打埋日子

sor....岩岩練緊豪拖丹轉身

Sor.....岩岩玩緊爆旋陀螺

WW3

對上一次係15年前，真係天降異象

幽默感呢家野真係無得勉強

漢堡包

青馬天地連一線

捲入市區please

10後？

淨係見到啲飛機停晒喺度

2012

我要與你硬碰 以爆裂既高速旋動

李詩韻

好想睇龍捲風

愛情來得太快

如海嘯衝擊我使我向下沉

你就真係冇得勉強啦

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

鄭中基都唔識

捐翻入少少先啦你
00後定10後？

笑死

雖然鄭中基都有拍,但呢幾句好似係關梁朝偉事

其實龍捲風個風速有幾勁

你個名

水龍捲

天文台講明呢個唔係水龍捲

咪咁戇鳩啦